願榮光DGX 新歌 - «這地» 銘記犧牲 懷著希望

《這地》
曲: thomas dgx yhl
詞: 水點
mixing: Free HongKong
編: KotU
唱: Dgx Choir

歌詞:

共你結識星火之地,
經過烽煙四起 ,
在最恐慌 身邊的是你 ,
方可一鼓作氣 .

共你這刻分開之地 ,
沾血花瓣散飛,
亂世聽到 的聲嘶力竭,
總覺當中有你 .

到戰地就算再險 ,
到午夜就算失眠 ,
以信念盛載信守之約 ,
在那天見面 .

赴約那刻珍惜之地 ,
將有花瓣散飛 ,
盛世再起 必聲嘶力竭 ,
因這當中有你
__________________________________________

為左同一個目標, 為左守護同一塊土地上既人
無數既人作出左犧牲
我地要做既就係一齊行落去

__________________________________________

英文版整緊 稍後有得聽

另外 Dgx 進行緊一個國際文宣 MV計劃
英文好既可以幫手諗下歌詞 去連結國際人民

眾籌亦去到80%

SUB IG FB

FB:

Patreon:

即刻推

推爆佢

推啊啊啊阿啊

推

推爆佢！！

好聽

CLS
點解會聽2段就想喊？

push

最記得理大圍城果日，出面打左三十幾個鐘，見到幾個大男人應該係手足，幾個一路食一路對住電視流眼淚，成碟碟頭飯都係眼淚 去 Poly 救手足，一生無悔

push屌又做慣手勢

唔推唔得

咩話，100個like都無？你班仆街like and share未？

呢首勁好聽
旋律、歌詞同唱都正
DGX做得越嚟越好

借個位 立會事實處

Push

未做Patreon嘅快啲啦

眾籌亦去到80%

唔好喊，要堅持

榮光後 痴撚線歌

好

真

到戰地就算再險 ,
到午夜就算失眠 ,
以信念盛載信守之約 ,
在那天見面

好感動, 我要買

希望幫到手足

Lm
明天都好正

又有新歌

盛世再起 必聲嘶力竭

推呀新歌！！！！

但好似愈做愈少人聽

但預左hit 唔起
不屈都好多人唔識

曲風都唔同

正吖

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

Up

我黎一鳩推了!!!!!!!!!!!

推呢個

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

香港人係咁，不過呢首難d去和你sing

留名睇魔咒

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

P牌推唔到

呢首其實幾易唱

半悼念向

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

幫推

買左

講真
我哋聽DGX係期望聽 榮光 同 這地 呢首呢種
明天真係做得唔算pro
情歌大把選擇
你哋都係做返抗爭歌好啲

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

唔買埋右？

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

音域幾細

眾籌80%

Patreon課金

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

明天唔係情歌黎 唔知點解拍mv拍到似

Posh

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

CLS

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

原本嘅歌詞好d
加油

不過真係好多可以改進

下首歌係poprock向

catherine

之後係國際版 日文 英文版明天

有做過投票

鐘意新版既有7成
所以用左新版

將來可能錄多次原版

依家有錯誤訊息
好多人以為支持罷+反國安先去投
其實你唔想罷但反國安法都可以去投
唔好介意你一票可能令到成個公投罷工唔夠8成門檻
最緊要係表態啊各位

呢首係專業咗好多
之前啲歌係業餘級
呢首進步好明顯
歌詞尤其進步好多

畫風好靚
請問 用水仙花 係咪有咩特別意思

btw 認得右邊 畫得真係好好

好好聽啊!
多謝dgx團隊

買埋中了

歌詞搵左專業人黎寫

歌一向都係專.. (

mixing今次都勞煩超勁人

好好聽呀

下，唔係情歌...

去poly 救手足
去poly 救手足

pish

聽到想喊

要買既最好係Bandcamp買, bandcamp收15%, itunes 收30%

一向覺得係情歌
咩 安搵到不清楚怎給你

呢個悲傷咁L 多既
港殤之歌

The daffodil symbolizes rebirth and new beginnings. It became associated with new beginnings

咁人類都有感情

花係daffodil
symbolizes rebirth and new beginnings. It became associated with new beginnings

推！！！！！！！

up

ITune 好似未見有？

未

等埋英文版(下星期)先一次過上 &要排隊2星期左右

大力推！

好聽又好sad

因這當中有你

YT內留言原來可以上YT 熱門呢樣野

未聽先推
推上去推上去

寫得好好

多謝你
可能我loop太多次舊version. 自己FF過一種tone, 同今次有點落差

再次說聲加油

多謝

感動

其實同我自己幻想都有d唔同

但因為好多人一齊合作 所以發展發展下 聽慣左都ok

好難聽，重衰過教會歌

預左比人話二三四五毛，連登唔可以容許批評及反對意見，講親行動失敗或衰野都比人當放負撚，不過我照直講之前首《明天》好好聽，日日返工係巴士都聽，聽完好勵志，做咩依家行教會風格

聽住首歌諗到將來香港人要各散東西
就有D眼濕濕

因為2首風格唔同

明天係日式poprock

呢首係古典風 同榮光 不屈類似

而家算係餞行架啦
唔少人都準備離開或者離開左香港
歌曲係為左將來再聚

花瓣四散
但係總會有重逢既一日

首歌幾教會歌既feel

其實好少教會歌係咁樣下話?

只係用左和音 有共同元素

唔知一聽個感覺好莊嚴feel 未必係教會feel
唔知點形容

推完先聽

個mv 幾靚

係莊嚴feel
因為係半首悼念歌

呵呵 畫師勁 香港人材好多

dgx你都係人才吖

Catherine幾時出

PUSH

唔怪得

推左先
推埋右

推唔郁

vocal 練緊和音
我搵緊錢拍mv

又有新歌聽

留名睇+聽

一人課小小啦。一定要支持dgx團隊

打冷顫

辛苦了

推Po

加油

輸到除咗作歌 咩都做唔到

幾好聽，有詩歌feel

正評

花係daffodil
symbolizes rebirth and new beginnings. It became associated with new beginnings

水仙 花語: 重生, 新開始

推啊 撐返本土既野
本土意識好緊要
重點DGX巴打團隊既歌隻隻我都好撚中意

讚 最鐘意聽到人話鐘意我作既歌

聽歌好主觀，做like數反映到好多人中意你有無諗下去睇醫生，可能你有d問題發生左

人地既作品起碼名留青史，你？

我好撚好撚好撚好撚鐘意你D歌呀

聽到第一句眼淚就忍唔住

得閒有好聽既歌可以推介俾我
最近未得閒去發掘

歌詞、旋律配合得👍👍👍

鍾意DGX既軍歌多啲，可惜香港無咩人欣然

*欣賞

呢隻歌聽第一次係回憶往事 第二次係覺得無力 第三次係煲底既感覺
好撚正啊真係

Pish

lmlm

幫推
好多謝同感激你作左香港國歌

Pishhhhh

各有各好聽既

平時唔聽流行曲，但我覺得明天勁好聽wor，一聽就勁洗腦要係咁loop，搞到宜家唔敢開黎聽
明天呢種曲風適合用黎spread去其他國家

聽啦聽啦聽啦

下首catherine好似仲洗細腦d (但唔係一句重覆loop果種)

Dgx 巴

推一推

推左先

名留青史？國安法一通過
你覺得有得留低咩

去哂其他國家啦
點可能消失
我分公司嘅鬼佬同事都識唱榮光

Nice

Have itunes?

發生左咩問題

音感同常人有異

咪理佢啦
有D人自卑到貼地係咁
見人受歡迎就會踩
連登好多

3weeks後 我估

點解可以咁pro

佢地射哂啲催淚彈啦，頂多陣呀
利申睇電視直播

因為好多pro人神人幫手

空氣推

其實算係一首 帶有希望既悼念曲

喊咗

熱門

touching

wav版 同youtube壓縮過之後既分別又真係幾大

幫手推！

Pishhhhhh

DGX

有損同無損2個世界黎

BTW 24/48

hi

咩 24/48

依首好聽

未聽即推！

好撚好聽😭😭😭😭 屌你老味要推上熱門

射到這地

個感覺好似韓國抗爭歌 如果那天到來
即係1987套戲同自由之夏果首

好盼望有日成功光復 所有既畫面集合成mv
紀念所有為自由抗爭既人 同 紀錄自由得來不易

花瓣散咗

又點可能再變番朵花呢

唯有化作春泥，轉化成另一個形式

活喺新嘅樹苗裡

Dgx呀你哋作嗰啲歌係好聽，不過就偏向悲情（除咗《明天》同《Catherine》外）。唔知你哋將來會唔會作番首好似日本動漫op咁熱血沸騰嘅歌，嚟激勵下對前景好灰嘅我哋呀？

下首catherine就係熱血poprock
vocal們練緊合唱 我就準備緊拍mv

都係抗爭歌？

錄歌加油

期待你哋嘅傑作

係 歌詞都係神級人寫
抗爭歌詞

所有人民認同既歌，無論消失左幾多年都會重新採用

幾好聽

咁手足加油

期待你哋嘅傑作

poprock 正

pish 話知你咩法呀

dgx 團隊一創作必推

榮光不屈明天日日loop 加埋這地

又係bandcamp買左
這地好好聽 俾我感覺有D科幻

真係好笑，唔覺得好聽就係唔正常
連登仔

請用以下詞語做造

榮光 不屈 明天 這地

真係痴線唔覺得好聽就係自卑，唔可以有其他聲音存在同中共一樣

原來我幻想中會好簡潔

好多人一齊合作 大家覺得a3 grand d
氣勢會好d 正面d

走啦
冇人想同你講嘢啊
Blocked

覺得明天好好聽已經好感謝你

請用以下詞語做作句

榮光 不屈 明天 這地

ush

榮光璀璨不屈
明天光復這地

我無負面意思wo，同常人有異可以代表你係天才

會唔會網上賣音樂的Hi-Res Version

無負面意思就唔會叫人睇醫生啦

好sad

bandcamp賣無損

走唔走關你咩事呀

我會支持本土文化

有咩問題，check呢d要專業人士

你可以喺度講嘢嘅
不過唔好同我講嘢囉
你好核突啊
行撚開啦

邊個想同你講野，把自己看得那麼高荒謬

Blocked又睇到覆你咁搞笑嘅

完全明白點解全部人都咁憎你
自己檢討吓啦
唔好以為改咗名就冇人認得你啦

support

沾血花瓣

沉重的呼吸

見到平野san喺ig share咗
好聽

唔夠人講起人底 翻開人哋舊事
連登廢柴

做份份工都冇人鍾意你
邊個廢柴好清楚啦
兩個月前都叫做舊事？
唔通你覺得你而家做嘢有人鍾意你呀？
仲有張圖有冇睇清楚啊，BLOCKED 啦
你好撚核突啊死毒L
死開啦
又話唔鍾意隻歌又死唔走
我都好憎你呀
唔好死都黐埋嚟啦

正
Thx

推。音樂嘅力量好大

同我推爆佢

依家係你黐埋嚟死都要撐飯蓋真係頂你唔順， 憎我又要覆我係咪痴線架你有病你先要睇醫生

好似係同死左既義士講咁

一開始我根本冇同你講嘢
係你自己同我講嘢咋白癡仔

喊左

P牌推

係你話唔想同我講野但又一直覆我係咪思覺失調

(作果陣 有部份係咁諗)

即係有個變態佬晚黐埋你嗰度
唔通你唔大聲叫佢行開啊？

大家多啲share出去

高質製作

支持！

推唔郁呀 課課課課課

來同行

你看見嗎

大地上 不屈的心

致眾義士 即使險惡

再推

Dgx有創作自由...
唔應該係我地想聽乜，佢就作乜

我冇話要影響佢
佢話覺得少咗人聽
我覺得呢個係理由之一
每個人做每樣野都有自由
但係每一個選項都有佢嘅後果

正呀又出新歌

好聽！！推爆佢！！

你唔行開？

我由頭到尾都話鍾意呢隻歌
P牌都喺度推
你呢？
一開始就話唔鍾意隻歌
然之後就喺度黐住晒唔知做乜

你地唔洗燥住

佢好誠實咁講
佢話佢覺得呢首好難聽
但覺得"明天"好好聽

即係古典類佢唔太鐘意囉 ~

咁每人口味唔同 口味呢d野冇分對錯

睇上係真誠咁表達意見
唔係5毛

講真
我唔係覺得佢係5毛
係真心覺得佢核突
即係嗰啲核突佬企埋你身邊猛同你講嘢嗰種feel呢

我都覺得你似臭閪姐，即係百米內都聞到閪臭

臭你又黐埋嚟
鍾意奶臭閪呀？
完全覺得你係嗰啲個頭又油
又矮又多野講
自以為是D核突佬
講咗100次啦
死開啦

疑 咁我又唔會咁覺得

因為佢係真誠講鐘意邊首 唔鐘意邊首

我冇hardfeeling~~~
因為都好正常 唔會每個人都鐘意我每首作品阿～

有人鐘意作品就開心
唔鐘意唔會有hardfeeling
而且佢講果時既語氣都唔錯阿

定你2個扮罵交幫我推post

我唔奇怪你唔覺得
因為佢冇死都癡住你呀嘛
你有冇俾啲變態佬跟蹤過啊？
死都咬住你唔放

我有咁諗㗎
不過佢點諗我就唔知啦
我都唔想知一個變態佬點諗

比你識穿左添

係你發癲攻擊人姐
就好似你唔引個變態佬，變態佬會跟住你咩

Push!

唔該你自己睇返上面
係你自己無啦啦行埋黎咋
啲變態佬係咁㗎啦
唔係點叫變態姐

我都覺得唔似情歌，反而係少見嘅勵志嘅振奮人心既歌， 我覺得可以寫多啲振奮士氣既歌，曲風明快，我個人唔係好識音律不過想以歌曲去令到更多香港人留意到更易上口， 以流行歌曲、rock係比較易上口， 榮光就適合做國歌， 而呢首感覺比較難流行，適合悼念同提醒港人，

香港啲情歌已經好多悲傷風， 希望唔好再咁悲咁低沉，悼念追惜係要嘅但我哋更加要振奮士氣唔好比團火熄滅

呢首歌主要係比人銘記犧牲懷念手足，但我以一般聽流行音樂心態自然覺得唔好聽， 聽聽下發覺歌詞寫得好好，令人銘記又唔太煽情

好期待下一首歌

推爆

歌曲作用係要令港人記得過去一年發生嘅事再接再厲，希望呢首歌可以係死去手足悼念會時播出， 路過既人都會留意到會越嚟越多人聚集 曲風都令到popo 都唔敢搞

推！！！！

係 所以我都留左好耐先出呢首， 驚打擊士氣
念記犧牲都係必要，重填歌詞後都做到平衡

下首節奏比明天再快d激d. 歌詞都係

本來想615 616出 好多野要修正趕唔切

bandcamp首首都買曬
放係黑磚 朝朝返工聽

在最恐慌 身邊的是你 ,

亂世聽到 的聲嘶力竭,

好似無會好d

support!!

好歌幫推

無損wav

第一次聽就真係聽到喊，覺得點解香港人會咁慘！

其實對比其他民族 hk都已經算好彩

所以唔洗絕望

你指 唔唱 個的字 前後面個音滑落去?

身邊可以 (思

聲前唔得

屌 咁有意思咩？
呢到香港阿 咪撚同我兜去其他國家發夢啦

如果係你所講咁 自由花係六四都年年都唱啦 點解今年唔撚唱

咁你生存都無意思啦
咪撚上連登發噏風啦

Pishhhhh

眾籌

patreon :

G持

唔知點解聽呢首歌果陣 個鋼琴聲令我唸番起中學音樂堂

如果有一日啲音樂書都有dgx既歌就經典啦

我生存係無意思咖？咁你生存都無意思啦

我喺我嘅定義裏面好有意義
正如我覺得隻歌好有意義

但係你係你嘅定義裏面好冇意義
其實你係咪唔識用邏輯諗嘢？

Pishhhhh

眾籌

Patreon :

抗爭歌都係群唱既好聽

支持 DGX 團隊

推推推推推

推
仲有之前出首 明天 都好好聽！

好聽過《點解要攬炒》幾十萬倍

你分到你我定義 我既定義有無意義 都唔關你事啦
我有既係言論自由！呢到係香港阿7頭

咁人地整歌都唔關你事啦
我夠有自由啦
On 9仔聖誕賣頭飾啦

kkbox會唔會有?

等埋英文版一次過上架 下星期左右

真係好撚好聽
呢首歌嘅感覺 係要真係出生入死過嘅手足先明白
多謝DGX團隊

去買歌啦

有冇人知 點解youtube music播唔到呢段片

但非完整版又search到播到

loop 咗好多次
好鍾意

唯一不足係太短

榮光>不屈>這地>榮光

☝️One Nation
☝️One Hong Kong

☝️☝️

Hi想問你哋可唔可以出碟
你哋嘅所有歌我都想永遠保存
我好驚幾年後呢啲全部被消失

有諗過 但驚冇人買

而家新歌知既人都唔係好多 我地宣傳力好不足

好中意明天

Cls

好聽！一聽前奏就自動諗返呢一年嘅野

推。

回塘了....輸了...

ok

等緊下一首 淨係聽搵人唱個幾句已經不行了

信念、希望……

Spotify 會唔會有

會， 好似之前其他歌做法

人地整歌係唔關我事咖
我發表我個人意見又關你事？

原來係連登講嘢唔俾覆？
咁你單機寫紙算啦

首歌係比依家啲香港人人銘記犧牲嘛，topic都講咗
呢首似係挽歌，音樂聽係嚟無咁舒服，提醒下啲人唔好忘記手足死咗及比人拉就夠
對外宣傳啲外國人可能感受唔到， 要啲勵志歌振奮士氣，輸出外地又可以令到日本韓國人身同感受

可以諗吓放Kickstarter 如果達一定金額再出
Anyway 幫推

咁我驚唔洗出

其實有諗過 但有D趕客
我地PATREON而家手數都有增長

可以支持我地緩速地製作

支持

推一推

完全唔夠喉
2分鐘太短喇

方便向手足致敬時唱

加油呀你地團隊好有心，由上年堅持到依家都繼續高質出貨

last 5%

last 3%

Gogogogogo

眾籌

Patreon :

tui~

咁你講乜鳩姐 你咪覆囉

我咪覆緊囉
你唔識字㗎？
一早話你邏輯有問題

咁走佬到台灣個啲點計？

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

又係我

Hi幫手推下THX

遲左幾日⋯⋯推左再DL

一聽又喊

Pishhhhh

Webex 願榮光歸香港 On Air

第一段已經想喊

推推推

比留低係到既人聽完銘記在心，去咗台灣都可以聽到憶苦思甜，順便宣揚出去

一陣聽

得兩萬幾view?
連登仔點渣架

subscribed ! 好好聽

即係咁 我回應樓主表達意見
你無啦啦覆乜鳩我姐？7頭皮

簡單啲講 即係佛革啦

起雞皮

好似短咗啲
不過最正依然係軍曲

你話言論自由
又係公開論壇
點解唔可以覆？
你理虧就指責人回覆你？
你不如話呢啲係你內政
其他人唔可以干預
死on9仔
Blocked

你指不屈?~

係

推呀

得果4千like 唔係呀

推到更多人識

能喚起要奪回應許之地既使命感

點解仲係得1萬訂閱

眾籌

Patreon

Pishhhhh

眾籌

Patreon

每日都聽緊

推推對對對對對對對對對對對對對對對

點解唔用返初版歌詞
我覺得初版有feel啲

投完票 新版多d人鐘意

有俄羅斯民歌feel

唔好意思可唔可以借個位？

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

其實願榮光 views 3百幾萬，like 15萬，但訂閱得3萬

幫幫手訂閱埋佢

推到10萬 view

好好聽

1001

Jeng

牆紙網站
正式登場啦!

我

一定推爆!!!